諗起個12人可能曾經同你並肩同行，就忍唔住。。。

20190823
睇返香港人上年嘅依一日
可以咁團結創「香港之路」歷史反送中
點估到
20200823
一年後會有12 人被捕送中
但你諗下個12個人曾經可能係你旁邊
一齊守護香港
佢地係上面生死未卜
可能已經受到想像唔到嘅對待

RubberBand 有首歌-發麻
有句歌詞係
即使可笑 別太快睇化

香港人我知道大家都好累
發生左好多野
但個12個人一定唔可以唔理
即使無機會
都要盡力
應承我

做得幾多得幾多...

只可以講唔放棄
每個人都有自己嘅位置

每次一諗起就好sad...

推

要求釋放12手足
見link請簽 仲未夠100,000

無咩人理咁

入去一齊坐咪可以並肩同行囉